去英國讀視光

請問有冇人係喺英國讀視光？
請問係咪畢咗業就有license？
同埋畢業後 容唔容易留喺當地工作？
唔該

Push

我都想知

澳洲好似好啲

比較想去英國多啲

英國冇香港咁多人戴眼鏡，唔知抵唔抵讀

而家度度都多人戴眼鏡

push

喺poly讀啦